小心被姐姐出賣

///轉////
我屋企個印尼姐姐，頭先俾我睇呢篇野，估唔到803呢個網居然有印尼網媒報導。話琴日係九公見到有803印尼文嘅poster。

姐姐話裏面嘅內容，係叫佢哋提供示威者嘅資料，或者知道屋企個僱主有參加過示威都可以提供，仲要話有錢收。我即刻同姐姐講千其唔好信，係呃人！

另外個姐姐都話佢個朋友，都有影佢個僱主嘅電費單，同埋影咗佢擺屋企嗰啲頭盔口罩send左比d狗網，因為佢話僱主對佢好衰，所以佢要報仇。好彩我姐姐都係同路人，我先放心。

各位手足總之要小心，如果你同啲姐姐關係差，特別要小心，分分鐘交你出嚟！D水電媒d單收好佢，保護自己。*

(未 FC)

先小人後君子

推

唔理真定假，保護自己實無錯，幫推